有冇人支持林作

如題

支持=正評
唔支持=負評

要有解釋